講得白啲，而家香港最需要嘅係朝早十八區開花，唔係嘅話準時返工返學

如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

好多人仲唔明
有咩可以響下面問

而家嘅抗爭出招太單調
局限埋自己響週末

唔好再問有咩可以突破
呢個就係突破點

建議勇武手足響每朝最人多嘅時候出手
安全好多又可以達到目的

和理返工只係朝早開花嘅下位贋品

Tui

如果唔可以早起嘅
當我冇講過

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

可以試一次水溫？

其實姐係85

85我覺得搞得幾好呀

其實可以黎多次
但相信難度會更高

要朝早塞住主要既路同搞死地鐵

85頂多係塞鐵咋喎
好多都係響罷工集會之後先開始

我嘅意思係平日朝早出現而家直播嘅畫面

唉冇人理

有人由9月提到呢家

呢家個慢性死亡攬炒
星期一至五office hour搞係即時死亡
連金融行業都受影響
唔好同我講 全部在家工作

睇今日班狗對於遊行集會同開花嘅破解程度
似係我地比較快玩完

不過你可能唔care啦
因為冇阻到你返工

冇力推了

早半個鐘起床已經得

準時返學啦 當無事發生囉

之前啲和你塞 都係七點後
好多打工仔六點半已經搭車
當然你話有心罷 點都罷到
但是實你要多啲人幫到手罷
就一定要比班港奴有藉口
同埋要早啲開始
先唔講鐵
大西北 你塞屯公 同大欖
機本上已經癱瘓咗陸路
後返深井下路走到

應該都係

死咗咁多手足
早起好撚難？

都係果句
要香港人早起、準時
難過登天